812 1PM「警察還眼」 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

‼️‼️不沖禁區，不沖跑道‼️‼️
‼️‼️不沖禁區，不沖跑道‼️‼️
‼️‼️不沖禁區，不沖跑道‼️‼️
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

推

機場見

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

以眼還眼

好嬲

聽日一定要塞爆

懇求大家